msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Dial Plan"
msgstr "拨号计划"

msgid "Navigation & Usage"
msgstr "导航与使用"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "System Recording"
msgstr "系统录音"

msgid "Dial Plan Not Selected"
msgstr "拨号计划未被选中"

msgid "Use the dropdown to select a dial plan."
msgstr "使用下拉菜单选择拨号规划。"

msgid "Error: Could not find inbound route for"
msgstr "错误：找不到进入路由程序的"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "No name selected"
msgstr "未选择名称"

msgid "Always"
msgstr "总是"

msgid "Recording"
msgstr "录音"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Music On Hold"
msgstr "音乐保持"

msgid "Play Ringtones"
msgstr "播放铃声"

msgid "Play No Service Message"
msgstr "播放无服务信息"

msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

msgid "Hang Up"
msgstr "挂断"

msgid "Congestion"
msgstr "拥堵"

msgid "Terminate Call"
msgstr "结束通话"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Night Mode"
msgstr "夜间模式"

msgid "Day Mode"
msgstr "日间模式"

msgid "Feature Code"
msgstr "功能代码"

msgid "Callback Number"
msgstr "回拨电话号码"

msgid "Delay Before Callback"
msgstr "呼叫回拜前延迟"

msgid "Caller ID"
msgstr "呼叫者ID"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Destination after Callback"
msgstr "回拨后的目的地"

msgid "Don't Care"
msgstr "不关心"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Invalid Input"
msgstr "无效输入"

msgid "Announcement"
msgstr "声明"

msgid "Invalid Input, Default (%s) secs"
msgstr "无效输入，默认（%s）秒。"

msgid "Default (%s) secs"
msgstr "默认(%s)秒"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Tech"
msgstr "科技"

msgid "Voicemail: Enabled"
msgstr "邮箱：已启用"

msgid "Voicemail: Disabled"
msgstr "语音信箱：关闭"

msgid "Initial Ring Time"
msgstr "初始拨号时间"

msgid "Ring Time"
msgstr "响铃时间"

msgid "Follow-Me List"
msgstr "跟随我列表"

msgid "Confirm Calls"
msgstr "确认电话"

msgid "Extension"
msgstr "扩展"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No Answer"
msgstr "沒有答案"

msgid "No Answer, Busy, Not Reachable"
msgstr "未接通、忙碌、不可到达"

msgid "No Answer & Busy"
msgstr "无人接听 & 繁忙"

msgid "Not Reachable"
msgstr "非接通"

msgid "No Answer & Not Reachable"
msgstr "未接听 & 不可达"

msgid "Busy & Not Reachable"
msgstr "忙碌 & 无法联系"

msgid "Block Unknown/Blocked Caller ID"
msgstr "屏蔽未知/屏蔽的呼叫者ID"

msgid "Number: Description"
msgstr "编号：描述"

msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

msgid "Disallowed by Blacklist"
msgstr "被黑名单禁止"

msgid "Click to edit Blacklist"
msgstr "点击编辑黑名单"

msgid "Allowlist"
msgstr "允许列表"

msgid "Disallowed by Allowlist"
msgstr "被允许清单禁止"

msgid "Click to edit Allowlist"
msgstr "点击编辑允许名单"

msgid "Selection %s"
msgstr "选择 %s"

msgid "Invalid Input, Timeout (%s secs)"
msgstr "无效输入，超时（% s秒）"

msgid "Timeout (%s secs)"
msgstr "超时（%s秒）"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Caller Position"
msgstr "呼叫者位置"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Minimum Announcement Interval"
msgstr "最小宣布间隔"

msgid "Announce Position"
msgstr "播报位置"

msgid "Announce Hold Time"
msgstr "宣布保持通话时间"

msgid "Periodic Announcements"
msgstr "周期性公告"

msgid "Repeat Frequency"
msgstr "重复频率"

msgid "Queue Callback"
msgstr "队列回拨"

msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

msgid "Strategy"
msgstr "战略"

msgid "Agent Restrictions"
msgstr "代理限制"

msgid "Autofill"
msgstr "自動填充"

msgid "Skip Busy Agents"
msgstr "跳过忙碌代理人"

msgid "Music On Hold Class"
msgstr "保持音乐类别"

msgid "Call Recording"
msgstr "通話錄音"

msgid "Mark calls answered elsewhere"
msgstr "马克叫了其他地方回答的电话"

msgid "Timing & Agent Options"
msgstr "定时和代理选项"

msgid "Max Wait Time"
msgstr "最大等待时间"

msgid "Agent Timeout"
msgstr "代理超时"

msgid "Agent Retry"
msgstr "代理重新尝试"

msgid "Wrap Up Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Capacity Options"
msgstr "容量选项"

msgid "Max Callers"
msgstr "最大呼叫者数量"

msgid "Join Empty"
msgstr "加入空闲"

msgid "Leave Empty"
msgstr "留空"

msgid "No Answer (%s)"
msgstr "无回答（% s）"

msgid "Static"
msgstr "静态"

msgid "Dynamic"
msgstr "动态的"

msgid "Caller Post Hangup"
msgstr "呼叫者挂断后"

msgid "Agent Post Hangup"
msgstr "代理员挂断后"

msgid "Queue Fail Over on FULL"
msgstr "队列故障转移已到达最大人数限制"

msgid "Queue Fail Over on JOINEMPTY"
msgstr "队列故障转移在JOINEMPTY上"

msgid "Queue Fail Over on LEAVEEMPTY"
msgstr "队列失败转移在LEAVEEMPTY"

msgid "Queue Fail Over on JOINUNAVAIL"
msgstr "队列故障转移在JOINUNAVAIL"

msgid "Queue Fail Over on LEAVEUNAVAIL"
msgstr "在LEAVEUNAVAIL时，队列自动切换"

msgid "Callback Queue"
msgstr "回拨队列"

msgid "Engine"
msgstr "引擎"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Match"
msgstr "匹配"

msgid "No Match"
msgstr "没有匹配"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Return"
msgstr "请返回"

msgid "Click to continue..."
msgstr "点击继续..."

msgid "No direct script access allowed"
msgstr "不允许直接访问脚本"

msgid "Check for Updates"
msgstr "查找更新"

msgid "Buy Me a Coffee"
msgstr "买我咖啡"

msgid "Date & Time Stamp"
msgstr "日期与时间戳"

msgid "Displays the date and time on the graph."
msgstr "显示图表上的日期和时间。"

msgid "Pan & Zoom"
msgstr "平移与缩放"

msgid ""
"Allows you to use pan and zoom functions. Click and hold to pan, and use the "
"mouse wheel to zoom."
msgstr "允许您使用平移和缩放功能。点击并持续按住以平移，使用鼠标滚轮以缩放。"

msgid "Horizontal Layout"
msgstr "水平布局"

msgid "Displays the dial plan in a horizontal layout."
msgstr "显示拨号计划在横向布局中。"

msgid "Shared extension node handling"
msgstr "共享扩展节点处理"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Queues and Ring Groups Only"
msgstr "队列和铃声组只"

msgid "All Destinations"
msgstr "所有目的地"

msgid ""
"\"None\" displays individual extension nodes. \"Queues and Ring Groups Only\" "
"combines them into one node. \"All\" merges all destinations into a single "
"extension node."
msgstr ""
"\"无\"显示个别扩展节点。\"队列和铃声群组only\"将它们组合成一个节点。\"所有\"合"
"并所有目的地到一个扩展节点。"

msgid "Show Queue Agents"
msgstr "显示队列代理人员"

msgid "Single"
msgstr "单个"

msgid "Combine"
msgstr "合并"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid ""
"\"Single\" displays individual agent nodes. \"Combine\" displays all agents "
"in a single node. \"Hide\" does not display queue agents."
msgstr ""
"\"单个\"显示个别代理节点。\"组合\"显示所有代理在一个节点中。\"隐藏\"不显示队列"
"代理。"

msgid "Show Dynamic Members for Queues"
msgstr "显示队列成员(动态)"

msgid "Displays the list of dynamic agents currently assigned to the queues."
msgstr "显示当前分配到队列的动态代理人员列表。"

msgid "Show Ring Group Members"
msgstr "显示组队成员"

msgid ""
"\"Single\" displays individual member nodes. \"Combine\" displays all members "
"in a single node. \"Hide\" does not display members."
msgstr ""
"\"单个\"显示个别成员节点。\"合并\"显示所有成员在一个节点中。\"隐藏\"不显示成"
"员。"

msgid "Show Find Me Follow Me for Extensions"
msgstr "显示呼叫转移配置"

msgid "Displays Find Me Follow Me data for extensions."
msgstr "显示呼叫转移数据。"

msgid "Show Extension Optional Destinations"
msgstr "显示扩展可选目的地"

msgid ""
"Displays and follows the optional destinations (No Answer, Busy, Not "
"Reachable) set for the extension in the Advanced tab."
msgstr ""
"显示和遵循扩展在高级选项卡中设置的可选目的地（无人接听，繁忙，不可达）。"

msgid "Show Minimal View"
msgstr "显示最小化视图"

msgid ""
"Shows (default) or hides the following types of nodes: Extensions, Queue "
"Members, Ring Group Members, Recordings, Voicemail, and Voicemail Blasting "
"Members."
msgstr ""
"显示（默认）或隐藏以下节点类型：分机、队列成员、铃声组成员、录音、电话信箱和电"
"话信箱广播成员。"

msgid "Saved!"
msgstr "已儲存！"

msgid "Save"
msgstr "節省"

msgid "Inbound Routes [destination]"
msgstr "输入路由 [目的地]"

msgid "Time Conditions"
msgstr "时间条件"

msgid "Call Flows"
msgstr "呼叫流程"

msgid "Virtual Queues"
msgstr "虚拟排队"

msgid "Queues"
msgstr "佇列"

msgid "Ring Groups"
msgstr "铃声组"

msgid "Dynamic Routes"
msgstr "动态路由"

msgid "Announcements"
msgstr "公告"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Misc Applications"
msgstr "杂项应用程序"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Highlight Paths"
msgstr "提取路径"

msgid "Choose Dial Plan"
msgstr "选择拨号计划"

msgid "Super"
msgstr "优秀的"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid ""
"Exclude Node(s): Press Shift + left-click a node to exclude it and downstream "
"paths. Click \"+\" to show the path again. Use \"Reset\" to restore the "
"original dial plan."
msgstr ""
"排除节点（节点）：按Shift+左键点击一个节点以排除它和下游路径。点击“+”以显示路"
"径。使用“重置”恢复原始电话计划。"

msgid ""
"Redraw from a Node: Press Ctrl (Cmd on macOS) + left-click a node to start "
"from it. To revert, Ctrl/Cmd + left-click the parent node."
msgstr ""
"从节点重新绘制：按Ctrl（macOS上的Cmd）与左键单击一个节点开始。要撤销，按Ctrl/"
"Cmd与左键单击父节点。"

msgid ""
"Highlight Paths: Click Highlight Paths, then select a node or edge. Click "
"Remove Highlights to clear."
msgstr "强调路径：单击“强调路径”，然后选择节点或边。单击“移除强调”以清除。"

msgid "Hover: Move your cursor over a path to highlight it."
msgstr "悬停:将鼠标指针悬停在路径上以突出显示。"

msgid "Open Destinations: Click a destination to open it in a new tab."
msgstr "打开目的地：单击目的地以在新标签中打开它。"

msgid ""
"Open Time Groups: Click on \"Match: (timegroup)\" or \"No Match\" to view "
"details in a new tab. Time Groups"
msgstr ""
"打开时间组:单击“匹配：(时间组)”或“无匹配”以在新标签中查看详细信息。时间组"

msgid "Pan: Click and drag to move around the view."
msgstr "潘：点击并拖动以移动视图。"

msgid "Zoom: Use the mouse wheel to zoom in and out."
msgstr "放大缩小：使用鼠标滚轮放大或缩小。"

msgid "members"
msgstr "成员"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制的"

msgid "Extension Node Status"
msgstr "扩展节点状态"

msgid "Registered extension (green border)"
msgstr "已注册扩展（绿色边框）"

msgid "Unregistered extension (red border)"
msgstr "未注册扩展（红色边框）"

msgid "Virtual or non-extension node (no border)"
msgstr "虚拟或非补号节点（无边框）"

msgid "Remove Highlights"
msgstr "移除突出显示"

msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

msgid "You are up to date."
msgstr "您已了解最新情況"

msgid "available! Use Module Admin to update"
msgstr "可用！使用模块管理员更新。"

msgid "Current installed version"
msgstr "当前安装版本"

msgid ""
"could not be found. To generate the file, simply go to the recording, select "
"the \\\"convert to\\\" wav option, and click submit."
msgstr ""
"无法找到文件。要生成文件，请转到录音，选择“转换为”wav选项，然后单击提交。"

msgid "No files found for language:"
msgstr "未找到文件：语言"

msgid "Copy filename"
msgstr "复制文件名"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "additional entries"
msgstr "附加项目"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Caller ID Number"
msgstr "ID号码"

msgid "Alert Info"
msgstr "警报信息"

msgid "CID Prefix"
msgstr "CID前缀"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "DTMF Options"
msgstr "按键选项"

msgid "Enable Direct Dial"
msgstr "启用直接拨号"

msgid "Invalid Retries"
msgstr "无效的重试次数"

msgid "Invalid Retry Recording"
msgstr "无效重新记录"

msgid "Invalid Recording"
msgstr "无效的录音"

msgid "Timeout Retries"
msgstr "超时重试次数"

msgid "Timeout Retry Recording"
msgstr "超时重试录音"

msgid "Timeout Recording"
msgstr "超时录音"

msgid "Return to IVR after VM"
msgstr "回到IVR后返回对话录音"

msgid "Page Group"
msgstr "页面组"

msgid "Busy Extensions"
msgstr "忙碌扩展"

msgid "Duplex"
msgstr "双工模式"

msgid "Queue"
msgstr "队列"

msgid "Agents"
msgstr "代理人"

msgid "Ext"
msgstr "扩展号"

msgid "Retries"
msgstr "重试次数"

msgid "Retry Delay"
msgstr "重试延迟"

msgid "Ring Group"
msgstr "铃声群组"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "Extextnsion"
msgstr "外线"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Calendars"
msgstr "日历"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Expand"
msgstr "扩张"

msgid "Outbound CallerID"
msgstr "外线呼叫ID"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "CID Options"
msgstr "呼叫ID选项"

msgid "Max Channels"
msgstr "最大渠道数"

msgid "Continue If Busy"
msgstr "继续（如忙）"

msgid "Audio Label"
msgstr "音频标签"

msgid "Bad Dest: Blacklist"
msgstr "坏目标：黑名单"
